[科幻迷/穿越迷] 極力推薦Netflix新個套德國劇DARK

輕微劇透

好多外媒搵呢套嘢直接同Stranger Things比較
因為故事設定都係小鎮
但我覺得無論世界觀同科幻設定都比Stranger Things仔細
懸疑感更強
套戲主題圍繞Time Travel，而其Time Travel理論係採用下圖最左邊個種，唔會有平衝宇宙，亦唔會因為改變咗過去而影響未來或現在。（主觀地認為呢種Time Travel Theory先係最有趣。）

當然套嘢都唔係無缺點
就係中段3-5集節奏較慢
而且角色唔算討好

Anyway
2017年Netflix新劇嚟講
呢套必然係頭三

以為炒冷飯另一翻版ST

遲下睇

睇左第一集
悶到訓著左

係值得一睇, D 畫面都拍得好有氣氛